我唔係毒撚 我只係一個廢物

我係一個長期摺係屋企既柒頭
笨手笨腳 唔識講野 內向 容易緊張
因為我成日做（有意或無意）戅鳩嘢 所以朋友成日都恥笑 抽我水
其實大多數時間我都唔介意 因為呢個係我係圈子製造話題既方法
但係有陣時其實真係會hurt 到自尊
令到我更加自卑
身邊既人 唔係完美 但係對自我既肯定一定高好多
其實一件咁脆弱 冇自信 唔識社交既廢物
到底點樣生存落去

don’t worry be happy

死咗佢算啦